難怪年青人咁多怨氣.....

低收入, 高樓價.........